點溝一個唔同部門既女同事

依家都係停留係見到就打招呼既階段
大家部門都無交集
點出手好

唔好幻想咁多，可能人哋有仔